asso好難讀

嗚嗚嗚。。。

咁你想點

讀Asso就咁，點入U?
如果冇諗過入U，咁你讀黎做咩？

ar - so

退啦

加油 感覺難讀
但你肯花時間 係會有回報

因為你係垃圾但又發夢扮讀到書

asshole已經係設計比弱智讀㗎啦喎
你咁都讀唔掂
多數係重度弱智